好想自殺

好辛苦
唔想生存

唔好 同我傾下

香港大把人想死

Same....好辛苦但無人明

唔好死啊，搵人傾下計啦

可惜你唔係女人 所以無人理

睇下連登仔幾咁憐香惜玉

連登有愛

唔好呀

唔好啊

沒有人明白你，但也沒有人想你死
好好的活下去吧

me too

你哋有冇人想分享一下自己嘅故事呢？

有時係度諗緊，係唔係淨係得自己先會諗自殺。而身邊既人係唔會。

唔夠膽同人開口

你肯講，我肯聽

好好去玩 去享受休息下
離開現時的困境

me2
sor 一時手快撳錯左你個comment 劣評

我真係好想死
我認我自己好脆弱，無勇氣生存落去，對所有野都好逃避

唔好
發生左啲咩事令你有咁嘅諗法？
講出嚟
可能會幫到你呢

唯一令我支撐落去，就係音樂

樓主係男？男女都可搵我傾下，邊方面問題都可以。

預埋我 我都想死
岩岩食左一打必理痛 希望冇咁痛

死啦 on99

Same 但支撐我既係屋企隻貓

我都想放負
覺得乜野都差過人地好多
放假定放工都好
「我真係好差」呢個諗法一直都係個腦度